請讓我撒嬌，仙狐大人！ 冇人開POST講?

你開

有冇mofumofu嘅gif？

未得閒睇
我連菲洛都未睇........

loli狐

係咪當呢個係正式?
定會再開一個新?

是但 我淨係想有個POST傾..
岩岩睇完..好治癒

我一陣睇先

ed後個第一身視覺好正

d難民都唔做野

我見WIKI寫巴哈一野上晒全集
堅唔堅啊...好想睇

越睇越難過
這些機會

仙狐把聲有少少似丹下櫻
身為社畜一邊覺得好治癒一邊有少少感動
今日開始粉和氣杏未了

遲啲有幕佢走去索條尾啲味
可以戴定耳機欣賞

我而家就去翻煲調教咖啡廳

下季先有.........我見有人講Animax搶左
巴哈買唔到

唉，某幾套就爭住開，有D就無人開，希望各位資深大大們可以互相溝通下，攪好動漫台，唔好再咁混亂

有人想討論就自然會有po

屌WIKI亂寫

記得有幾套杯麵咩JK嗰啲都冇人開，但個個爭開異世界

我都係入動畫瘋睇到.......

小妹同jor井台🐖申請開

牙遊我在此向井台🐖申請開post

申請得好辛苦
唔好同禾搶

咁你仲唔開
套野出左成日了

小妹唔得閒
你地搵人開啦

希望個Ending 唔會仙狐要離開男主返去啦
真係喊死都似

係
真係好舒服
睇到個人好放鬆好治癒

夠膽死咁出BD一定爆死

唉...
諗下自己真係收工返到去一條友
食d 垃圾食物之後攰到仆街上床瞓完
之後第二日又一早起身去做社畜
真係好有代入感

我都想有仙狐係度照顧我
畀我撒下嬌

果幾套都好睇
不過其實又無好特別既野可以討論

一諗到自己返到屋企無幼女狐仙就想喊

我明

睇完個反差好大..

今世做多啲好事，下世就有

心情好複雜同兩極

睇黎我前世壞事做盡

un!

同我的狐仙女友有乜分別?

果套賣鹽濕
呢套治癒

片尾段男主視角好正
咁啱夜媽媽收工返黎睇覺得被治癒了

呢套我有

仲有冇多D既推介 唔識搵

好正

好正好想摸爆

D畫風好似ok

好鍾意仙狐把聲同語氣
和氣杏未有望成為丹下櫻2.0

等我又做下同人打手： Megami-soft コン狐Live2D版今年12月出，有ナナ狐份，重有幾套音聲作品衫collab

睇完好想養貓

香港養唔養得狐狸

果子狸ㄧ定得

有動力做野了

我都好想摸條尾...

mofu mofu

聽到個op頭以為係未來日記

條尾真係好暴力

不知不覺就20分鐘

睇緊好幸福，睇完想撞頭

社畜

我明 我真係明

呢套正

現實冇天使降臨 又冇仙狐大人
點解我仲生存緊

今世做多D好事 存好心
下世可能就會轉生去極樂淨土

睇完落差好大
好想一拳打爆個mon

返屋企無仙狐

不要說了...

之前美遊入左紙比台主申請開呢套

張紙好似你幫我寫？

好似係

你依家有機會了，好似話出狐尾抱墊

shut up and take my money

唔要抱墊，我要真嘅

今晚abema 22:00hk mofumofu (要VPN

想快點有得睇

好想捉住條尾係咁索

含淚支持ebb算

大家都係IT狗特別有代入感

好想要一隻

好想要一隻係屋企

屌呀 唔應該番工前睇

而家feel到自己團黑氣仲勁過男主

仙狐大人

原來有仙狐 post！！

我都好想摸爆狐狸尾

btw，前排馬雲話做 996 係一種幸福……

馬化騰：各位 996 既社畜，我地有狐狸尾俾大家吸

睇老翻都唔睇騰訊

下集出隔離屋，咁白應該好快有得出場

睇完漫畫N次，等睇白出場

今年生日願望，希望有隻真仙狐喺屋企

好想索狐狸尾

少量劇透注意

真係摸兩摸條尾都回曬算啦

member][/member]

㩒錯制少咗個members

Oedipus Complex

仆你個街,睇完一集就Feel到難民番
可唔可以做100集

佢臨尾個第一身視點真係好絕...
代入感 300%...

漫畫啱啱更新咗第 34 話，高円寺同兩隻狐狸一齊玩

時間真係過得好慢
依加都只係過咗2日
點頂到下星期三

出土人PLS

出埋毛公仔/趴趴啦

好想即刻飛去藏王狐狸村

完美crossover

順便玩埋天気雨

仆你個街第二集就咁撚淫

屌

開頭嗰幾秒中野

第3話からは、『稲荷少女ヨーコちゃん』も見どころの一つです！
ヨーコちゃんは釘宮理恵さんが、タヌキ男は千葉繁さんがご担当です。お楽しみに☆ #仙狐さん

釘宮

終於到星期三
Hp值就黎歸0

IT9 lm

又要等一星期

今次唔會再中伏
點都唔會再番工前睇

HP 又跌返落 0，又要等下個星期先再回復到
下星期シロ會唔會出場呢？

wuarrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

邊度有熟肉

等字幕組 or 英文字幕

今朝起身見anime1冇即刻沉左一沉

無記錯的話暫時有兩個字幕組做
一個就好似今晚有熟肉
另一個就聽日有

ZERO正常就今晚

差唔多啦，我係星期五瞓醒之後見到 zero 出咗熟肉， dl 咗之後放工返去睇

I mean 前兩集係咁

今集竟然冇MOFUMOFU

今集超級仙狐時間冇上兩集咁治癒

今集無咩摸尾
可惜

你哋成班都變咗男主咁

連登仔寫照
利申: 我都係

好想捉住條尾訓

仙狐真係萌死人啦

電器都唔識用，只係一隻識郁嘅毛球

又有得摸尾啦

唔好喊，乖，過黎俾我摸頭呵返
（順便摸條尾）

摸頭緊係摸耳仔啦

こんこんこん

OP「今宵mofumofu!!」＆ED「もっふもふ DE よいのじゃよ」は、5月29日に1枚になって発売♪店舗特典もありますよ。 #仙狐さん
…

今集既スーパー仙狐さんタイム又高汁返

=me

點忍

我會接實架啦

下集有白

今集仲未有

有2秒

睇完聽日咪又係要返工

所以都係留返聽日先睇

八百年大神俾部吸塵機收皮

有冇心心眼嘅gif？

心心眼太短時間 又loop唔到
我要諗下點cut先

原來係岩岩好架喎屌 cut完出黎先知

Mofu 是好文明

thx Ching

今集仙狐主動放條尾出黎
啊我死了

thx

電器又唔識用，機又唔識打，仙狐要返去跟頂頭上司稻荷神↓修行先得

呢個稻荷

呀哥就好啦屌

內田真禮呀係紗路把聲呀

Ching sick ball

純白狐狸尾 + 識打機，絕對係稻荷神既純種狐狸神使！

下集有兩隻狐狸⋯⋯ああ、（かわいすぎですから）私は死んている
P.S. 而家無咗 15 秒預告？係未剪完定係廢事出？

識睇梗係睇Twitter

哇,右下角張圖

男主貪新忘舊
見邊個もふもふ就摸邊個

見到 モフモフ 就

好想食もふもふ

今集仙狐 VR 點解唔係（嗶～～）
製作委員會：喂！出唔到街㗎！

聽日又有得睇

好治癒

好撚想摸呀

幾時有中文字幕

以為超級仙狐時間會一齊沖涼

星期五晚先好睇
今晚睇左聽日仲邊會想返工

cls刷撚埋背點撚忍

好想快d番屋企睇

白

好多變態佬呀…

利申：我都係

有冇仙狐幫我刷背

想屌晒佢地
要幾錢

排隊啦

睇摸頭睇到硬左 我是一個壞掉的人

喺老秋虎之穴拉搵到本仙狐大人
仲要係頭10名好賣

利申 買左

有無圖
又要

牛b死了

仙狐

左上果本

女僕狐

變成《中野家的女僕狐》

情緒非常低落，仲 feel到有 D 唔穩定
好想快 D 俾仙狐さん治癒一下

不得了！兩隻女僕狐

係仙狐時間出場

白有心嚟搞鳩佢兩個，支持仙

Mofu

隔離屋企嗰幾張海報係純粹係劇中劇，定係neta緊其他動畫

今集發現白真係好可愛

希望會出土人

睇完第一集
決定每日一集咁樣睇落去

唔好睇呀
睇完返唔到轉頭

話說點解漫畫第一卷
喺香港係十八禁

香港啲所謂電檢，小泉拉麵都十八禁，做乜9

我估可能有一格有入浴話面嗰啲就18禁

入浴果話喺第二卷
又唔洗十八禁喎

如果佢條狐尾商品化
我有興趣會買...

OPED幾時出...想瘋狂J完整版

5月29

原稿旅行撞正火山警戒

快點來踩我

主人包二奶

痛傘

想比狐狸踩

條腰好幼

cls動畫,
集集都有新玩法

好想比仙大人踩呀呀呀呀
一定好香,好想起勢咁奶

個個即刻變曬腦魔

留左兩集今晚一野煲爆

好想養返隻senko-san

雖然星期四已經有 但都返星期五晚睇

今晚先至睇

果然係八集（泳裝）福利定律

終於出場

今晚又有得剝褲剝褲

係咪今日有OPED FULL!!!?

LOOP緊

超級撒亞狐

今集有D位好ppt

今晚收工先至睇

型得個2秒

唔知有冇人喺日本買呢
可唔可以幫我手買多隻呢

九尾狐の誘惑？

但係感覺好膠無咩もふもふ感覺

幅圖我覺得好頭大身細feel

今集搞乜

就黎結局

原來唔係靜係得我覺得似丹下

熊巫女
不過個個都屌個結局,其實我覺得冇乜問題
反正都係日常番,個結局勵唔勵志其實真係唔Care
反而其實人係冇咁容易改變,個結局有幾分真實我覺得唔錯
而且有啲細思極恐既表哥同村人,令個故事表達既野深度左

睇黎我有機會回收呢個Flag 啦

佢一唔姆已經即刻覺得超似

仙狐：好耐無食過老鼠天婦羅……

好想用黎係咁「劣」

hentai

摸爆

仲有一隻,不過間廠非常唔掂

呢幕睇到真係好想喊

中間隻筋肉狐狸

GSC出土人!!
買了!!

120%

釘宮推阿古捷斯